到底有冇人做過空氣分析，燒衣紙有幾毒？

或者有冇啲人經常要燒，特別易患肺癌？我聞到就覺得勁臭，肯定好多有害物質仲衰過食煙